溫書防止分心方法(交流)

呢排做咩都專心唔到
有手機就玩手機 電腦就睇片
就算咩都無 打開d notes 都係溫得 好慢 無動力
巴絲究竟有咩方法建議下 就泥考final啦

唔好溫

上莊

同人地一齊溫
分開兩個自閉位坐，互相監察

讀書唔成唔緊要

泥你老母